邊度有得買牛涮鍋隻芝士丸？

隻炸皮芝士丸真係好撚好食甜甜哋咁，揾咗好多地方都無有無巴絲知邊度有得賣？

去牛刷鍋食嗌一百粒拎返屋企可以食兩年

任嗌架喎

問蕭生 佢搞飲食實知點代理拎貨啦

回樓上，而家連牛涮鍋都無埋

長方形果隻？

唔係有個尖尖嗰隻

未食過唔知邊隻

雖然唔係，但thx你先如果我揾到相再po 啦，真係好好食架！

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

呢張圖有冇？

仲有呢張
不過冇一款係芝士

好多街市都有

街市賣丸個啲就會有

任嗌㗎喎

我都想知

牛一有個麻辣丸都好好食
不過無再出

街市大把啦

類似右上黃色嗰款！

我都想知！之前搵過搵唔到

你覺得上帝勁啲定係蕭生勁啲